# Archives



# Code_Squadron_PHP
Le projet de migration de site en objet/mvc/anythingyoucando du prophanateur

Le but est de passer tout le site present dans le dossier V1 sur une version ammeilliorée dans le dossier V2.
Le debut est deja fait (debut d'arrchitecture MVC)
